有咩方法可以係三年內儲到一千萬?

現在的年青人，不努力工作 整天就會抱怨社會不公平 我有個朋友，跟你說，現在算是個白領 是個office boy 人工有多少？月薪8000 不如我們看看他是怎樣用一年時間買輛超級豪華跑車？ 他上班坐巴士 之後他開始不去光顧 大快畫 等快餐店 學著自己做飯 不喝酒 不抽煙 不賭博 不唱K 省吃儉用，不買貴價衣服 皇天不負有心人 他終於用辛苦儲下來的7萬 再加上 他爸給他的993萬 終於 他可以擁有一輛林寶堅尼 這故事太他媽的勵志啊 加油！各位！你們也可以買到林寶堅尼的呀！
除咗呢個1000萬 父幹故事
膠post 歡迎大家發揮

課金

坐完廿年監剛剛放返出黎呀？